《God of War 4》8月尾推出二週目 (New Game+)！

【戰神．新體驗】《God of War》New Game+ 8月20日免費更新： <內容介紹>

紀念遊戲推出四個月 ——
• 帶上原有裝備，重新挑戰更高等敵人，考驗戰鬥技巧；
• 收集新資源「爐渣」，透過頂尖鐵匠升級最頂級裝備；

很期待看看哪位玩家能第一個完成「追求戰神體驗+」模式，那可是了不起的成就！

《God of War》新遊戲+ 將於8月20日以免費更新的方式登場（當天是遊戲推出的4個月紀念）。別忘了，想要體驗精彩的新遊戲+，必須先完成《God of War》任一難易度的劇情模式。如果你已經完成劇情，8月20日更新完後，新遊戲+ 就會等著你來挑戰。如果你還沒破關，朋友，你還有兩個禮拜的時間可以努力。你的船、戰斧和孩子都還在等著你呢。

《God of War》新遊戲+究竟是什麼？此新內容源於各位玩家的回饋。
新遊戲+有全新的裝備、更強大的敵人，還可以跳過過場動畫！

· 重新體驗克雷多斯和阿特柔斯的旅程，帶上你原有的盔甲、咒術、護身符、資源，並且自選難易度重新挑戰。
· 挑戰更高等的敵人，考驗自己的技巧；有些敵人甚至還有新招式！
· 新遊戲+中有專屬的新裝備稀有度可供製作、升級！收集新資源「爐渣」，透過我們的頂尖鐵匠之手，升級成最頂級的裝備。
· 全新強大盔甲全套和咒術賦予你全新的自訂選擇，探索全新玩法。
· 最後，破關一次後，即可在一般及新遊戲+模式中跳過過場動畫，馬上繼續遊玩。

這是《God of War》至今規模最大的更新！我們很期待看看哪位玩家能第一個完成「ˋ追求戰神體驗+」模式，那可是了不起的成就！非常感謝各位的耐心等待，讓我們能有充裕的時間開發新遊戲+模式。8月20日，正式登場。

We need god of war 5 !!!

白金完放左驚

終於等到